Sel tännasel päwal andis Maddis Tamm need Maad mis temmal Adrakus ollid No 30 omma Kaswandikko Josep Kulli Kätte iggawest ja sedda on Koggokonna Kohhus ja Moisa wallitsus kinnitanud mis tunnistab Kohto mees.
Juhhan Tomik XXX
